GME 空中解體等候區

留名待笑

插緊

只準賣唔準買，仲點升?

小2, 一打花生

笑左
等睇人踩人

今晚好睇
睇住 d 420.69 垂頭喪氣既樣

比賣唔比買， 機構收夠貨平倉走人，升多陣之後散戶人踩人

黃子華: 香港人真係好鐘意睇人仆街